［救命］求code神打救

聽朝要交貨

答唔識然後叫腦細請人
programming 係一種專業，咁樣同叫人免費提供服務有乜分別

首先 {{$item->jumpurl}} 應該係 PHP Variable
即係你改緊呢個應該係 CMS, 有 Backend Login 可以入去改嘢
唔太建議咁樣 Hardcode

Href=“” ?

另外 Link 正確寫法係

<a target=“_blank” href="">...</a>

留意 https 同 double quote

屌你老未解決左，外部連結要加https
Fuck

<a target="_blank" href="">...</a>

我都照 Copy 咗, 係 " 先啱 咪用 “

href="http://{{$item->jumpurl}}"

如果你識define variable, if stmt ,就check下$item->jumpurl 有冇http://先

唔該晒兩位巴打，可唔可以講埋{{$item->jumpurl}}呢舊乜東東黎，我將佢成舊改走左做會點？

你咁樣hardcode
因住全部用呢個template既page既href都轉做同一條link喎

就係驚出事，可唔可以指點下我點樣改好啲，成舊{{$item->jumpurl}}改走左唔知會發生咩事

你咁鳩改遲d玩翻自己你應該check下係咪有個cms page俾你改jumpurl呢個value。

上手咁寫就係預你唔駛改code，你又hardcode番你玩著下手。

類似數學啲函數，define完以後都用得，方便自己唔洗次次改幾百個

{{$item->jumpurl}} 係某種 Program (我估 PHP) 嘅 Variable
硬改咪會令個 CMS (你講嘅 "System Config") 失效改唔到
變成次次改都要人手改 HTML

suppose咁寫法係應該你會有n個item
每個item有各自既jumpURL
但share同一個layout
render既時候就跟返佢係database入面既URL
所以你只需要改個database唔駛改個code

你同一個layout係咪只係得一個page？
如果係既hardcode住先都可以既
下手屌鳩你咁解

第一句就叫人code狗咁冇禮貌
但都大把人爭住答

最好當然搵返個 Backend Login 入去改
真係改 Code 之前緊記 Backup

code狗天性係見到人有問題就會爭住答

呢行自稱 IT 狗係習慣

無錯，網站後台有得直接upload呢個位既圖片的，我找到system config的index.php，相關內容如下圖

點搵
Back up左了，搵個backend login入去改係咪就可以單獨改到我想要既呢張圖既超連結，而唔影響其他jumpurl

我搵到了，我深信呢舊就係所講既var